覺唔覺住公屋學人大洗既，冇資格學人做怨婦

識好撚多人住公屋學人年年去旅行，
買幾百蚊既衫，食放題，睇戲
侍住自己每個月交千幾蚊租，月月清
完全違背公屋係過渡性既原意
綠表資格5%首期都唔肯去買
幾年前樓價仲未爆升既時候，就覺得有間公屋住就夠，
話撚之後代永世住公屋
好啦，而家綠表都貴到仆街啦，全部都係呢班人自己攞嚟

up

以為叫人唔好捧利記

住公屋唔係罪，
住到生活質素成個私樓仔咁就一定係有問題

住公屋夠膽死學人消費

呢啲先醒目仔，唔通儲錢買樓做奴隸成世供啲地產霸權咩

其實大洗果班通常都唔會怨 人工萬令蚊 交千幾蚊租 交幾千蚊家用 再扣埋日常開支 你覺得每個月可以儲到幾多錢

岩呀
做香港人都唔係罪
但做到好似外國人咁輕鬆開心就唔配做香港人

是9但啦
同老豆老母住
老豆返下看更
自己又俾一半
搭車食飯後仲有三四千
放工行商場見有yogurt咪四五廿蚊買兜食
行過戲院舊幾水照入場
有正show afford得起咪照睇
啱先睇完hotcha，正到
都唔諗住結婚生仔買樓
成世黐屋企
做人今日唔知聽日事
97都估唔到負資產
沙士都估唔到而家居屋成萬蚊呎
曾經擁有過就算

老實講睇show旅行真係唔怕洗多d
回憶黎，開心就係開心過
反而買野真係少買
波鞋，一對着左成年幾兩年，爛就買允記$299特價貨
衫，素色衫自己襯，買件靚少少有排着
電話，用左兩年仲未想換
電腦，唔打機，部notebook成七八年仲未打柴
食，鍾意食甜野，行街會買黎食，放題蒲飛極少食
車，冇車牌，唔諗住揸車
大洗係買野上，可能係傻，買完好快厭
大洗係經歷上，多數都值得

個個好似你咁樂觀就好啦